何志光 <<< 呢條友咩料???

乜之前佢唔係本土派嚟 ga 咩?? 2016 年立法會選舉走去追擊黃毓民, 點解依家佢又做左啲藍絲 youtuber???

樓豬岩岩水飯房出黎?

完美illustrate熱狗既演化

垃圾一舊 自認係因為利益做藍閪

好耐啦，由2016佢帶住香港本土力量選九西論壇屌港獨屌本土派之後18年九西補選走去 endorse 陳凱欣，最後做埋藍絲KOL

係咪好耐之前跟燈神做節目？

佢早排咪去左加拿大，死返來做咩？

我地毋忘義德道

有冇睇無間道

三年又三年

點解樓主可以咁得閒
咁多時間睇藍屍youtuber 攪直播

有錢就收買到嘅狗